found dip 毅進文憑討論

dse 連5條2都無就滾番出去啦
學咩人上網呀
不如驗下智商先啦
記得比心機掃地洗碗啦

本來諗住入嚟放低負皮

我讀完毅進做左三年野
宜家搵緊42k你呢

階級觀念重撚到呢

升到u係睇唔起人嫁啦
吹咩

做乜撚嘢？ 我都升到u啦 只係好撚憎你呢啲狗眼看人低嘅垃圾

走入去笑鳩恒大ou d post到幫手ok?

你好勁？只係識睇唔起

笑你老母，恆大唔係u呀